d雀入左商場係咪等死？

d保安會唔會收屍

全靠雀仔搬食物入商場 保安先有得食
冇雀d保安實餓死

利申 做緊24碼保安

又一城？
周不時都有雀飛入嚟
好似有地方比佢出入咁

有無去過東港城？中間位d柱上面大把，日日成群咁飛，勁多雀，仔仔女女都生埋，邊有咁易死
利申 坑口撚

點止東港城 新都城都有
啲雀成日喺kfc嗰頭執炸雞碎食 我由細睇到大都唔知幾多代了